與何鴻燊合照裁走梁天琦 港大：照片經剪裁已補回原照 對造成誤解感到遺憾

港大校長張翔昨日就商人何鴻燊逝世發文致以深切哀悼，新聞稿其中一張何鴻燊與港大學生的合照，本土民主前綫前發言人梁天琦被裁走。港大表示，絕對無意作出審查，並對造成任何誤解，感到遺憾。港大發言人表示，新聞稿及社交媒體所使用的相片，均經剪裁及拼貼，其中一張在2014年銘謝禮拍攝的照片，由於收到意見，已補上原照。

2020-05-27 22:42:25

諗起史太林喺河邊嗰張合照

歷史真係好恐怖

轉頭俾ar

XGU嗱嗱聲改埋個名做中國香港片區大學投誠啦

歷史

有心理準備6月9先見真章，對活動反而更加有益